有冇人有睇Viu既入住請敲門

好撚高汁既靈異節目 去台灣同日本既猛鬼酒店探險，男女主持都好撚好J
仲要有陰陽眼既人話你知隻鬼係邊，好新穎

幾點做

二十號就播哂但係上網有得睇返

男既好睇好多

女就無咩特別一貫又驚又要睇

男主持明顯正勁多 好大膽
去杏林醫院個集 勁正 仲同個cam man講我行先咁 成日爆粗都幾過隱
林婷就不了不了 咩都驚 反而叫返人地行先
屌 驚咁揾佢黎拍把撚咩

條女乜都話驚 乜都話 我唔去㗎
都唔知睇乜

相反男個個正好多！
又好j，又大膽，爛口得好真實
條女個啲可以唔需要浪費時間去睇
勸大家淨係睇台灣個啲

男既好睇 第9集一定要睇
但女既好撚悶 又要驚又要拍
有集係咁搵酒店房d相背面寫咩數字
心諗做乜勁
乜7都話驚唔去
咁收錢做主持做乜春？
睇靈探節目就緊係想睇有冇恐怖野
唔通睇你個樣咩

不過佢個樣都ok既

女嘅真係好掃客
睇左一集去日本
未入房已經係咁講好驚
仲要吳弱雞tone講好驚
屌佢老母 聽到炆就無再睇落去

去熱海個集悶到pk
係咁諗究竟幾時完

咪臭係 唔係冇比機會佢
我全部都有睇曬
但佢去日本5集都咁垃圾

睇完呢個post去左睇第9集，真係幾高汁幾正
最驚真係佢有哂d眼話你知d野係邊，仲要描述.....

自殺森林果度有歌聲都幾恐怖